點解入唔到薯片個Fb

Iphone 點解入唔到薯片個Fb,一入就彈apps

我都係 所有page 一入即彈

好神奇